既然咁鐘意便服喺商場，咁手足係咪應該一人一支止汗濟呢？

如果人地仲係鐘意便服賴死唔走，玩近戰，咁場面一定好熱，手足要用止汗制亂啦

快啲戴番個頭盔嚇走班消費者啦曱甴

推一推

再推

正

-----------------
香港獨立，唯一出路

-----------------
香港獨立，唯一出路

有邊隻味道獨特?

所有男士味道臭到仆街

依家天氣咁涷
驚佢地涷,加多枝火槍係前面先噴
啊蛇企左咁耐,都岀左成身汗架啦

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

推下先

推先

大家仲記唔記得2012 d&g事件